[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4344)

樓下贏錢

有

垃圾

slow

羅馬盤 半大 波爾多盤
唔中 俾彩 Mao 兩個一齊口爆

屌你老母

嬲

好耐無試過連續贏咁多注
想破下自己記錄

聽日中午 同 下午茶 有波賭

又要扮工啦

屌又搶唔到

單單雙雙

屌你老母P牌學乜撚野人開post

我估中左雙同9角但冇大注到 仆街

有贏就得啦

辛苦晒啦手足 crop圖crop得咁辛苦

死p牌

上半場食左一隻角
本身應該１０Ｃ黎

請停止衝擊我們的網站！ 如有疑問請聯絡 info@lihkg.com

同路

桑坦半一未

gchi
星狗P牌果陣係咁比人抽水

笑左

咩app 整

買10蚊就中 大注就輸 仆街u23

發覺自己其實好polite

上次比人反cup定唔知追和

如果唔係就30424488

都有啲功架 講真 一張張crop好用心
10/10

半大same

約旦ng 入波前幾倍 有無人留意到

仲抽緊

最高2.68

睇到啲排位 應該平時做開文宣

今晚唔知仲有無正氣波呢
羅馬波爾多 睇黎都係大船

上啦

買50蚊冇人偷你飛嫁wo青

波爾多 > 羅馬

咁細注直接全推都收幾k

咪玩
只係手機既功能黎

咩app

Jer撚到

贏

賽前雙1.48，仲要0:1即場主回到0.4，真係派錢波

金仔嬴埋

拼貼功能黎，部部手機都有

Mao蛇真係

呢張應該收得皮

我買十蚊渣

Iphone 有咩

高水都大船？

我識佢 不過我唔係佢

發現我今日晏晝揀個幾格係全部都唔中

大岩蛇呢

ear波，不了

角球神下場角大定角細

波爾多鬼鬼地

高水都可以大船架姐 莊家升降水喳嘛

2點個場榜尾大戰？

借埋ac比佢

馬會唔開北韓果場
反而幫左大家

帕爾馬印象中唔差 都受讓半一？

你咪撚燈

真

旺到

西乙1.65比狗買 贏硬咩

齊贏

賭仔姓賴

我見客贏緊1球keep 住有1.4客勝

邊有咁荀 贏硬都1.4比你買？ 把心一橫買咗注

暫時方向

啊要埋波爾多？

波爾多似伏
法甲對法丙半一？ 係咪馬會送半格比我？

西乙角大

法盃有伏

和

法丙

今晚啲波都好撚伏

死撚開啦你，講小兩句咪幫大家囉

西乙走地角會好好買

點解咁睇呢

伏味重

Y

落返一兩格買，贏面好大

唔好諗太多，呢啲實力差距咁多通常正氣

應該大部分副選

請跟我來

又賴
唔好咁迷信

中

夠做

隊法丙近況咁撚差 波爾多廢極都有半格贏喇

2點 躝坦德

好想挽羅馬角 如果落後緊 羅馬應該刷到痴線

受讓高水派錢波

原來兩隊榜尾

和尚去左邊？

盃賽不宜高估 玩都細注算

聽講假飛

阿德出強陣就繼續買角大

見到1.65 都唔開胃

法甲對法丙

讓半一咁少

夠哂，起身收錢抽手足

買定先 休息陣

波爾多買唔過

因為爆撚硬

Gun

贏左廿幾蚊

西乙都玩咁大

自制混合過關

今晚西波多到

開心好友一棍

買左桑受平半使唔做驗腦

1:0

搞咁多野不如一注1400客勝咪算

有買嗎？ 第五場再比左5 好似又冇人要

跟先

第5場翻緊工 但有買開心好友

羅馬上次輸0:2喎

岩岩個場u23馬會錢黎

Ac都穿盤啦

西波一大堆

開心好友回到7.8

ok咁羊多啲 我瞓先 呢啲波唔熟

fat到

主隊憑咩好似贏硬

假波

針了

波爾多有同路？

20k>50k>2k>25k>1k>2k

輸主100%

輸錢係基於贏錢

驚羅馬和

不如聽朝墨假主隊好過

2隊空難隊

我無力再追了 我其實計場數 睇番 20場大約輸左4場但4場都係最大注 姐係清袋注

你將d數全推？

起碼你仲正數緊

4場都係 拎左9成黎推 少注慢慢推緊 之後大注就輸

點正數..20k本

的確 全推賺多好多 好吸引

以為你仲羊緊2k

唉 無計 下下大注果下就邪 就梗係贏唔到

我都係上次大注左阿特 輸到仆街

好彩之後都追到下數下

小賭怡情 大賭變大麻誠

依家唔知點好 得2k 要推到20k 但應該唔會all in

情況相同

2k話多唔多 話少唔少 祝贏

加油巴打

就算重心波都唔敢太大注 始終波係圖既

我當果2k都輸埋嫁啦平常心

binc

係末要改名

乃爸知唔知波爾多同羅馬出唔出正選

啊！！！！！！

？

買定聽日角大先 早買早享受

買左條6串1 頭關過左

另外5關係咩

我買左西乙下盤。。。。

輸

西乙角大唔洗唸

跳樓了

唔洗諗就會輸

其實澳職係咪合埋隻眼買半大都會中

外邊都升左 馬會郁都唔郁下

桑坦？

yes

我都買左唔會掛

我要左上盤

我跟左巴打買左半主希望唔使輸太多

升啲咩

閪乙點部署好 岩岩入球單慘俾迫害

唔係

1.65都唔轉盤

西乙上盤

出面拉科回飛喎

U23你唔可以用正常方法去估

希望可以開主-和

想派多d錢
咪由佢囉

咁咪直屌主勝

呢張圖好應景

你唔係半主咩

羅馬定帕爾馬

波爾多定fc

今日都係skip了

開主和

黎緊唯一正氣既得西乙角大

呢度好多狗會間諜 留意班係咁推人去一邊個啲
例如個啲 大岩x x黑 咸濕xxxx xxxx
而家賭球愈黎愈險惡
花仔要捉狗會啲鬼出黎了

我會大波波

平手先正常喎

眼訓水手同北韓8角

真係笑4 好似專搞bill sir

屌我兩注都同佢同路 輸能4

因為上場開高水單 我估馬會估到我地會咁諗

所以我就買左麵包注雙

墨勝呢隊閪波幾時空難

一場同左 另一場好彩冇上到8.5船

賭球好險惡 手足保持清醒

差啲漏左 大x彪

西屄下盤有冇同路！

唉 好眼瞓
頂唔到兩點場閪乙 再見波台手足
祝大家有個愉快的深夜

2點要主盤了

西乙企到咁硬 嚇鬼呀

8.5真係痴線 睇住佢妹撚左差唔多二十分鐘 又訓地 睇到我就嚟吐血

其實馬會冇開北韓場反而救左我地

1:2 4c完場撚狗咁撚

聽朝訓醒收錢

大波波

好彩我果時堅持要7.5 唔係既話jump左

聽日贏就不反了

羅馬2,3球

阿德今次一定得

買完先知盃賽嚟

今輪意盃未有客隊贏過
呢場就會發生！

你講完之後想買主盤

全上盤應該唔難

大家好

全黑 你點睇

花仔俾料 羅馬

Ok 2x1

杯賽真心西 skip算

其實平心而論今晚啲波無一場買得過
反正聽日後日實有大把

桑x波2多x帕2馬心靈注

其實真但我今日一早就買左桑 似伏左

有無大小心水？ 昨天你幾準

坦桑大

半格驗腦

好想知狗會除咗越南場波 本身有另一場無開 係邊場

1000半場入球細收息

有冇帕2馬盤同路

冇咩留意

心靈注串埋左

桑x帕

睇時間應該係
德乙友誼

跟到貼實你屎忽咁濟

我見佢無咗2 同 3
聽日啲波都正常好多
我估大岩蛇有機會揀一場買

係喎 德乙仲遲開過德甲

我一開頭以為有2場u23冇左

真 等岩蛇真飛

我估依場

波城波爾多大波波

其實西個場 2.02 角 有無手足要

玩得交友apps既都

飲酒先

買咗或者考慮桑坦德嘅手足
小心20號 Ortiz
呢條撚樣好撚衝動 好易食紅牌

召喚桑坦德3:0.jpg

開緊冷氣

近水樓台先得穴

基羅納-1點睇呢

扑野啦 玩tinder 唔食女 傻撚左？

小心！

新年前報個數
琴日連埋跟大岩蛇AC半主
+ $9.3

利申 青頭

半大24

開場白 ： 我欠60k 但我想屌你個閪

我驚你見到真人鳩縮

Cat girl

300磅等緊佢

好淫 靜係睡衣

條女60kg

屌得啦goal

我驚係到時人地厭佢
300磅都厭棄佢

大山婆

屌

皇賭班垃圾仔

睡衣=唔戴bra=

角神

有外套

除

雲蛇玩家

正？

識野
一齊去7仔買酒
每人兩罐500ml
可以去後樓梯一齊飲，吹下水
飲到咁上下有feel 咪kiss落去
之後果d 我唔洗教啦

逗奶

玩咩apps

你想玩 咩app都大撚把

皇賭會個垃圾 湯馬士

好多時啲豬豬地嘅女 身邊總有一兩件好野

我感覺條女係伏

有咩可以介紹，玩個d要課金既，冇曬心機

笑左 咁樂觀

拉科肯升盤未

175 60kg model 身材

我點知 又唔係我

175 60都唔係好重姐

食左先講

150 60

大師

大師sick玩

lm 佢中伏 玩得apps都伏多
連登半年前d tg女伏撚到

bill析

人呢？

係啦
同埋條女口吻 好典型伏女feel

燈到佢冇得食

食緊

彪析發展到溝女界

個啲女神經

第二個橙褲巴打

seed？

彪哥不嬲勁 之前跟佢搵食 贏唔少

報一報平安先啦

波台真係好撚多狗公

無上一排又多左咁多大蛇

明日奈？

屌 我今日去個判頭餐飯 佢判頭都擺成四十圍
仲要每圍都最少7 8000
真係撈得好撚掂

冗員24 比肥婆強姦緊

講溝女姐
狗公係乜嘢都啱 見女唔放過喎

冗員（-60kg)

其實係男人

Ok, 我摺返埋度場西乙先

彪哥有無乜野係完全唔識
@大佬彪

無錯 就算出黎見到陳梓維條女都唔會放過

冗員 (-10cm)

西乙 小心躝坦德件20號 紅牌王

認真
好耐之前上網識左個肥婆
出過街，一齊睇戲
重點係：「好撚淫 」

人一世，物一世
點都要試返次

正常女黎放心

食煙食到影都冇埋 rip

咪撚癲好無
搞到我想對肥婆打J

你啲口吻真係好撚過癮
講乜野 都可以咁鬼抵死

手足jump左？

想聽故

joyce

食咩煙食咁耐

唔算肥

事前事後

冗員消失左

可唔可以channel出甜故

表演緊個閪食煙

要掉西瓜搵冗員

有包膠未

想等賽後報告，唔訓住

喂 你財色兩失 咪呀

大家都等緊冗員

一睇就知食煙食到上床

屌左 2.00
未屌 1.02

食緊事後煙

仙人跳

我都好想有女女住附近

食個煙就屌閪 咁無人落老蘭跳求偶舞啦

賭船

Allin未屌

係咪去咗賭船

買緊套

屌 個個post又係經典 35識7 跟人上船

佢針左？

屌兩次 1.0005

扔個西瓜落海未

2點除咗買冗員屌咗未仲有買咩

有冇睇bill析，洗乜落老蘭

賓周9.5cm 大

未屌扮屌左 1.7

包膠呢屌

交配App搵到住樓下既囡囡
約落街食煙之後就無左消息
唔知屌完閪未

是日精選重心桑坦德下盤

細了

屌你老母公平咩

個條友好似係28歲a0
不過有樣野佩服佢 最後只係跌700蚊

見到肥婆咬住支煙 飲緊定驚茶 1.01

10.5細

頂到心臟病

睇怕屌緊閪
大家可以專心賭波等佢包膠

下 原來有結局

我既人生觀係：
「後生仔乜都要試下」

所以好多範疇都有涉獵過
咁你先會知咩範疇係岩自己
然後再花時間精研落去
我自己就揀左投資、投機、賭錢黎鑽研

鑒於以前好多嘅經歷
搞到其他野好多都識少少咁
Eg 管弦樂團、西樂、中樂、攝影 etc

想當年有參加學校d 攝影比賽拎過獎

人中之龍

原來條友男人黎 棍撞棍 10.0

wow 圖定老母 想睇靚相

2點，點部署

咁夜唔訓既女仔好打極有限啦

1.65 死都唔轉

又咩事

可能都賭波呢

仙人跳(-100k)

but me 好女仔

就係每樣識d先多話題，咁就易溝女啦

係
條友算係咁啦 通常啲苦主最後跌好撚甘

薯條再見

我覺得你呢個特質都夠曬你係地盤打出一片天

下盤有無同路

下盤去得？？個賠率企好硬

落西唔派煙 幫啲師傅拍一輯硬照

垃圾波 搏個客fg 訓lu

俾彪形大漢屌緊屎忽

幫啲師傅硬

吹水特質

9upper

冗員入波未
叫到氣咳

冗員幾時屌閪呀

射左

等緊

冇包膠點訓呀

下盤大船不了

拉科魯尼亞(主) 對 桑坦德(客)
客 [0/+0.5] @ 2.26

咸巴 你中意咩姿勢

著曬紅燈，快D入閘啦

跟

69互含

牙得 一定得

我比較喜歡互望玩lin傳教事

浩然 交曬比你啦～

買哂和

全tg grp 桑坦

屌你老母 上水未呀仆街扯緊旗等包膠呀

第一次見下盤

$50買個 半場0:0玩下算

留名睇預言

我都買左
Ps：鳩買

點買角

個上盤低水到咁點買

岩

01 分

邊邊高水就買個邊

8.5?

有角神指引？？？

角大要買了

盤都唔轉on99

Cash out完之後嘅大半身家
希望中

主和求羊

rich

按錯買左角細

lm

全世界客 姐係開主

等7.5

聽講馬會維持高水，點都唔轉盤
就要買高水果個盤
原因不詳
經驗之談

等7.5足水

2.5b

拉科 當年馬卡爾年代幾撚勁
依家搞撚到咁

受讓有2.2幾一定開唔出

唔一定喎又

冗員屌閪洗唔洗咁耐呀？

似大船開唔出居多

係西甲個陣 長期比人455 都唔知打假定真廢

真心問
你地玩apps有冇約過出黎真係靚女
屌好耐之前玩tg 見到d相都9縮埋

早排有場2.23 先開完

隊波依家仲要同隊躝坦德爭西乙榜尾
折墜到

馬會死都唔轉半一有古怪，下盤應該開得出

角大已死？

又話食完枝煙上樓 又凍又盛
食咩煙食咁耐阿

屌 未入到8.5

1c

多數保險同基金妹都唔會太差

事後煙

食佢收埋響褲浪果隻大雪茄

屌呀

早期skout真係有 但講緊真係好撚耐 啱啱出個期

Goodnight

又開返8.5

屌那星send唔撚切8.5

仲有低水8.5買

食到雪雪聲

繼續等下7.5
如果再刷，就等8.5足水入貨

波多爾個場法甲打丙讓咁小？

真空吸啜

8.5入唔入

開左一角馬會仲咁好開8.5？有d鬼wo

波爾多頹勢
有新班主入主
球迷場場抗議 搞到成隊波無曬心機

本身賽前9.5足水，正常

半細腳震

但係打法丙難有得輸喎 兩班波

應該睇好角細，中位再低d先入貨

屌其實點解啲人交友app識到咁多女 我次次match 左都唔知同佢地傾乜好

薯條

未見過馬賽？

最好skip啦
法國盃係試過好多次法丁對法甲都不敗

真係咁多咩 冇乜點玩apps

你影部maserati 做profile pic
乜鳩都唔洗講都有女

角球中位姐係咩，好小玩角

你真人有冇fd知你連登名

0:1

坦桑德！

佢話有朋友估中 佢唔撚認

半大

預言圖

炸未

西流前鋒 好波

半主

角大or細

大波-2

直屌8.5大 唔等

上盤1.65

有冇大佬出角水

半大上

又中！！易到

你個陣幾歲

等陣補返個主勝訓得

馬會維持高水唔轉盤
係有d 料到

想8.5了

入左波爾多同 帕爾馬

8.5大？？

唔自爆啦
未結

最多和

小心20號紅牌

Tg無水

2c

幼齒育成

半主24

屌 又入唔到8.5b

9.5照上？

8.5足水要入了

入唔切了

你又賭？

等

我屌你老母 豬西黎
浪費時間 返去瞓了

9.5千期唔好入

收到

出現了

安全

專心練吓你啲騎功喇 賭乜波

半大快手啦

廿頭啦果陣
16歲真係搞唔惦
個心靈會有種寂寞感同孤獨

食煙食咁耐

how?

半和全主似乎jump得

已屌？

我話咗 我見佢個句唔好嫌棄 好伏

過多兩年佢都18 怕咩

半大比多粒

Post 埋相先 ok?

買咁細都咁比心機cap 圖

Gchi

屌岩岩場u23入球單慘4要追番個注番嚟

條女點？

快包膠！！

下一隊主收下息先

8.5準備

點敢認
萬一成班人知你係燈BILL實追住你打

星期一至四都賭波正一爛賭二

貼左成日都唔買

大家都好期待冗員包膠

心智果個距離好大
冇feel
做妹就ok

半主玩完

仆街8.5大俾你害撚死！

唉 浪費左兩個鍾瞓覺時間 Jumped

好正

睇相明明唔錯
蒙頭入閘都食住先啦

咁又係

嘩屌
鳩都縮埋

真人同相差幾遠到？

好撚仆街

乜撚野做妹 蕉牙哥家姐細妹

屌一睇就知有伏啦屌

張相又好似唔差啵
似糖妹 style

小心人地波台狗黎

呢d 隨時下半身cat girl 黎

我懷疑自己上左141
啲相P撚到傻
其實係咪調撚左包

後悔了

主條友好撚小器

又唔算好豬姐...btw咪咁仆街放人相啦

日系拍照方式
係唔撚會認到

SP姐嘛，又唔係過人世
咁高要求做乜？

好醜都係肉

太空坦克咁?

蒙頭入唔到閘

真人同相差幾遠先
幾得意呀 我講緊隻貓

類似做個朋友咁囉

就咁睇唔差求contact

拎多幾張相先, ok 咪當免費雞出下火

半場21好唔好

角大

仲要住得近

有無捺你

有冇人買返cup

馬會死唔轉半一，明引上盤，呢場最多和

肥婆
幅相塊面尖到

難啲 開到我點都得

8.5差唔多入得

主隊之前成16場不勝 買佢嗰啲博乜

半細腳震到潮吹

冗員係唔係一落樓就比條女捉住賓周
依家有心理陰影

其實都唔撚尖
你睇下塊面幾撚多肉

個樣的確唔差

送錢比馬會

又中

美女廁房

拉科憑咩讓半球

角大又4

係 依家想嘔 點搞好

有8.5 la

同張相差幾遠，有咩唔同？

打個飛機定定驚

負負得正
比佢捉多次

客2了

唔砌左先?
真人好唔掂?

咁睇條女ok啊

本身客ng 3.22 一下變3.08

蝕底d幫你要左佢

8.5足水

兩皮半主係咪和尚黎

8.5足水了

砌你老母

屌 有冇咁嚴重

唔信 比我試下

我想死 點先可以放得低

唔係暗倉肥婆都食左先啦
起碼都執返劑先啦

笑4

賭錢

入手未

笑死估到
影得呢d 半身相都係伏
呢d 樣正常身型洗撚玩交友app

和主

專心屌波啦
中多幾次伏就無感覺

All in 主反杯
聽日去屌酒店雞

咁走先

豬肉都係肉

條女仲有冇text你？

半場三角得唔得

角大已上

半大242424

有冇人入左8.5

入左8.5未

佢同我講返到去樓上 暗示緊乜野？

半場21 cup啊！！！

7.5

70公斤點解會欣宜咁

3

3c

屌佢轉左7.5

回得都幾快.望多陣先

1-1！

1:1 3c

高水半大 屌

1-1

1 1

仆街啱啱先返到屋企
冇買到半大

@花仔

-1

有冇圖偷拍嘛

佢即埸角得一格買

半大幾倍

上完角就有
刷多幾角

西痕
想擇日再戰

3.7

上上

和主重燃希望

4.5反cup 己買

屌你地 乜撚野豬肉都係肉 蒙頭入閘
喂大佬好撚恐怖呀

反手goallllllllll

半場21 cup啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

8.5 2.08就轉7.5

半和有機

交友app 係多呢d 騙徒

半細已死

你都反手
Block

試下啦

又唔係我食

又唔偷拍

無運 唔買了

點解要返到屋企先買到

有冇咁差

兩皮和尚半主重燃希望

ng就唔好跟我 我燈

電話冇曬電

半大易到

半主求下你

笑死

半主上

半2全2

半主24242424

半4得唔得

8.5又出反

唔偷拍豬肉

不過我應該會擇半主多過半大

主和有無希望

基利定律大波必細角

象腿？

打返個飛機定驚先啦

場角企得咁硬 都係尾段先玩

角呢

直接蒙頭入閘做龍騎士

Exactly
佢仲讚我可愛 暗示緊咩？

主gel定先

半場主客都有買。。。
會唔會唔中咖

想食

睇人仆街。。。。

半4好無

差一球大波

唔好

夜晚有人拍門記住唔好開

想像下比cat girl 女上

反正都出賣咗條女
你都整返張自己大頭俾手足睇下

仲有半格頂撚住

食得

比哂機會你上

下盤頂住

直接穿盤
我指盤骨

我發覺唔post上黎連登個d就買10中8

桑坦 ng

好在有全黑 啱啱想搵你

咁肥玩女上可能啱你呢

gel出事

半主準備!!!

8.5足水再現！

示意圖

半大唔洗死

呢下真飛了

準備又落返7.5

諗起都扯扯地

到時記得直播俾大家睇

補小小 no goal 搞點

全黑please carry me -1

140000

咪啦

哇屌痴撚線

根據條女張相 佢都適合用上cat girl呢個名

你買咗乜
連登唔係主大船咩

高水半大

幫冗員BOOK定骨科啦屌

賽前9.5b 可以早d訓 又輸晒

主ng信心？

2萬半主巴要針了

75%

食左隻

仆街 角呀

食左好多隻

可唔可以俾聯絡方法我
學彪哥話，人一世物一世都要試

半主24。。

半3全10是夢嗎

1:1
咁下半場好2:1啦

試左就成世

盤骨穿盤

罐頭巴要左咩？

會1:2

屌你笑撚咗

比角啦

可以訓先

主盤

拉科廢到

唔會掛

琴晚半3全11啦，又話11角炸左

高水定律

7.5b入唔入好

又食一隻

呢場似角細

半3

等輸

未買

7.5b好吸引

9.5b點部署

求下你地買角細啦

取消關注

意盃羅馬盤？

買左

咸巴仲入唔入

9.5b 唔想死住

唔係呀話

好搭定lift上天台

屌你老母同我刷爆佢

9.5s腳震

你起碼要震到65‘

3點 主W?

無要到半大
買左注主cup
今日係咁多了

呢排場場都半大 個fd鳩買幾半大中哂

3點半大有冇人跟

半大3倍， 主客唔識攻？
角細？

有機

無角賭 sor

唔知點解覺得今晚盃賽會開曬下盤
因係尋晚好正氣全上盤咁

4:15 角大定角細？

帕爾馬直屌主勝 波蛋2:1

羅馬-0.5

1-3 0-3

帕買盤好過啦我覺得和多
法盃又係法丙打法甲中遊半一真係咁多送錢咩

就快6.5

主差啲

拉科cup佢

角呢DLLM

客fg

入左半注8.5 24

最後結論
吹水吹左接近兩個鐘 完 瞓了

好唔好吹先

叻仔

吹到9縮 好撚凍

一齊瞓

屌係角呀

9.5...

打交腰斬啦屌

拉科

仆街6.5都出埋

9.5s輕鬆

買唔到7.5

基羅快到

1:0

糕

基羅456

2:1

21

大波 goalllllllllllll

多謝全黑

咪炸呀

大波夜 上啊

刷角啦DLLM

2.25@ 2.2 超高水

客隊係時候刷角

爽到

紅

角呀

做乜鳩...

嘩屌 劇本波 入完即紅

真係紅撚咗

主入波RC，咩玩法

做乜事

仆街 入完紅左？

劇本黎啦

入完波紅！？

有冇人解釋下點解主紅牌

入完波食紅 笑死

秒cash lol

有戰神卡
主ng了

咩玩法

狂攻 角黎了

咩事？

話撚咗主3

有角就夠 刷呀dllm

跟左

屌佢老味佢跑咗去廣告牌後面兩黃一紅

主RC
客隊刷角啦DLLM

我都跟左

咁都紅？

笑到仆街
好心入波 唔好慶祝得咁癲
兩黃一紅

佢哋去撚咗觀眾席慶祝 跑埋上看台 唔紅就假喇

呢張紅完全唔知JM9

咁撚on9

4

屌 痴撚線

唔緊 ng cashed

想要no goal了

哥拉克

主4上！

咁貪

佢教練應該高血壓暈低

想要客cup

Cls咁樣紅

傑羅納半大242424

客仲有冇機

不過收錢就算 唔追了

仲差6個角

主紅 角細穩了

On9

快刷角呀DLLM

你咩中位

笑撚死

8.5

屌on9
如果主勝就咁俾人追平條友應該要做戰犯處決

買左柏爾馬主晉應該如何自處

彪哥一話完咩高水唔轉盤
之後吸撚埋

刷角未

兩隊都落唔到底

打鋪機無啦啦比人cup

佢係西甲bill 唔係西乙bill

想要6.5s

帕爾馬 盤 有無同路

傑羅納半大未

skip啦

屌喇星 1.6x低水終於開到好過無

刷角呀DLLM

5

主仲有1.38 似會和

5c

客快刷

80分鐘小注2:2

-2c!!!

繼續啦屌

好撚野

屌 大注兩場角 兩場都唔中

6.5s點頂

6.5大唔足水 屌咩

刷佢老母啦客隊

黎緊升返再買

-5c 客隊刷呀

仲有機會咩

波爾多回到2.11 越回越愛了

我大概覺得客會80分鐘後絕殺2:2

刷啦

快手刷多4角啦DLLM

2.17

即場客仲有讓平半高水，應該唔睇好有入波

角啊

客4

6c

666666

cls 會唔會回到平半咁痴線

6

又沖動轟咗主勝 補唔補好

小注客4 禁屌緊

仲差3C

77777

主隊即刻守到完場

7777777

7

6.5s jump

俾多2C

你依家補都唔洗輸啦

角大復活

-3c 客隊刷呀

上唔到船 想4

頭先6.5b真係派錢

波爾多個-1回到上天

係咪全靠個紅牌

客隊攻緊 應該仲有幾隻角

主隊一紅 客隊就禁住攻 係咁跑落底

-1

羅馬都係skip算

一黎意盃開全主

二黎帕爾馬原來11/11 打羅馬嬴過2:0

-3c角

-3c客隊刷呀

客入未

6.5差少少先入到，嘥咗

而家大波入唔入得過
手持7.5 8.5 9.5b 叫爆中

刷多隻

1k 客ng

客隊入波未呀

拉科遲早俾人入
俾人狂中出
條友真係戰犯來

8未 想入9.5s

8.5準備跳船

Japan